# For documentation, see https://www.sumatrapdfreader.org/settings/settings3-6.html

CheckForUpdates = true
CustomScreenDPI = 0
DefaultDisplayMode = continuous facing
DefaultZoom = fit page
EnableTeXEnhancements = true
EscToExit = false
FullPathInTitle = false
InverseSearchCmdLine = "C:\Users\ahm_e\AppData\Local\Programs\Microsoft VS Code\Code.exe" "C:\Users\ahm_e\AppData\Local\Programs\Microsoft VS Code\resources\app\out\cli.js" --ms-enable-electron-run-as-node -r -g "%f:%l"
LazyLoading = true
MainWindowBackground = #80fff200
NoHomeTab = true
ReloadModifiedDocuments = true
RememberOpenedFiles = false
RememberStatePerDocument = true
RestoreSession = true
ReuseInstance = false
ShowMenubar = false
ShowToolbar = false
ShowFavorites = false
ShowToc = false
ShowLinks = false
ShowStartPage = false
SidebarDx = 221
SmoothScroll = true
TabWidth = 300
Theme = Darker
TocDy = 0
ToolbarSize = 18
TreeFontName = automatic
TreeFontSize = 0
UIFontSize = 0
UseSysColors = false
UseTabs = true
ZoomLevels = 8.33 12.5 18 25 33.33 50 66.67 75 100 125 150 200 300 400 600 800 1000 1200 1600 2000 2400 3200 4800 6400
ZoomIncrement = 0

FixedPageUI [
	TextColor = #000000
	BackgroundColor = #f5f5dc
	SelectionColor = #f5fc0c
	WindowMargin = 0 0 0 0
	PageSpacing = 0 0
	GradientColors = #000000
	InvertColors = false
	HideScrollbars = true
]

ComicBookUI [
	WindowMargin = 0 0 0 0
	PageSpacing = 0 0
	CbxMangaMode = false
]

ChmUI [
	UseFixedPageUI = false
]

Annotations [
	HighlightColor = #ffff00
	UnderlineColor = #00ff00
	SquigglyColor = #ff00ff
	StrikeOutColor = #ff0000
	FreeTextColor = 
	FreeTextSize = 12
	FreeTextBorderWidth = 1
	TextIconColor = #ffff00
	TextIconType = 
	DefaultAuthor = 
]

ExternalViewers [
	[
		CommandLine = "C:\Program Files\Nitro\Pro\13\NitroPDF.exe" /A page=%p "%1"
		Name = Nitro
		Filter = *.pdf
	]
]

ForwardSearch [
	HighlightOffset = 1
	HighlightWidth = 15
	HighlightColor = #6581ff
	HighlightPermanent = false
]

PrinterDefaults [
	PrintScale = shrink
]

SelectionHandlers [
]

Shortcuts [
	[
		Cmd = CmdScrollLeft
		Key = h
	]
	[
		Cmd = CmdScrollDown
		Key = j
	]
	[
		Cmd = CmdScrollUp
		Key = k
	]
	[
		Cmd = CmdScrollRight
		Key = l
	]
	[
		Cmd = CmdGoToFirstPage
		Key = g g
	]
	[
		Cmd = CmdGoToLastPage
		Key = G
	]
	[
		Cmd = CmdGoToNextPage
		Key = space
	]
	[
		Cmd = CmdGoToPrevPage
		Key = b
	]
	[
		Cmd = CmdGoToNextPage
		Key = Ctrl+f
	]
	[
		Cmd = CmdGoToPrevPage
		Key = Ctrl+b
	]
	[
		Cmd = CmdFindFirst
		Key = /
	]
	[
		Cmd = CmdZoomFitPage
		Key = z p
	]
	[
		Cmd = CmdZoomFitWidth
		Key = z w
	]
	[
		Cmd = CmdZoomFitContent
		Key = z f
	]
	[
		Cmd = CmdZoomIn
		Key = +
	]
	[
		Cmd = CmdZoomOut
		Key = -
	]
	[
		Cmd = CmdZoom100
		Key = z z
	]
	[
		Cmd = CmdZoom200
		Key = x
	]
	[
		Cmd = CmdZoom125
		Key = c
	]
	[
		Cmd = CmdSaveAs
		Key = w
	]
	[
		Cmd = CmdClose
		Key = q
	]
	[
		Cmd = CmdOpenSelectedDocument
		Key = o
	]
	[
		Cmd = CmdRotateRight
		Key = r
	]
	[
		Cmd = CmdRotateLeft
		Key = R
	]
	[
		Cmd = CmdToggleFullScreen
		Key = f
	]
	[
		Cmd = CmdSelectMode
		Key = v
	]
	[
		Cmd = CmdTranslateSelectionWithDeepL
		Key = alt+t
	]
	[
		Cmd = CmdSearchSelectionWithGoogle
		Key = alt+g
	]
	[
		Cmd = CmdOpenWithExplorer
		Key = alt+e
	]
	[
		Cmd = CmdDeleteAnnotation
		Key = d d
	]
	[
		Cmd = CmdCommandPalette
		Key = Ctrl+Shift+p
	]
	[
		Cmd = CmdEditAnnotations
		Key = e
	]
	[
		Cmd = CmdSaveAnnotations
		Key = s
	]
	[
		Cmd = SetBackgroundColor
		Key = i
	]
]

Themes [
]

# You're not expected to change those manually
UiLanguage = en
WindowState = 3
WindowPos = 720 -35 974 1080
FileStates [
	[
		FilePath = C:\Users\ahm_e\Zotero\storage\732I9I5L\THYRISTOR-BASED FACTS CONTROLLERS FOR ELECTRICAL TRANSMISSION SYSTEMS.pdf
		Favorites [
			[
				Name = chapter
				PageNo = 55
			]
		]
		IsPinned = false
		IsMissing = false
		OpenCount = 0
		UseDefaultState = true
	]
	[
		FilePath = C:\Users\ahm_e\Downloads\.pdf
		Favorites [
			[
				Name = IEEE13
				PageNo = 59
			]
		]
		IsPinned = false
		IsMissing = false
		OpenCount = 0
		UseDefaultState = true
	]
]
SessionData [
]
TimeOfLastUpdateCheck = 31171304 -1015903764
OpenCountWeek = 743

# Settings below are not recognized by the current version
TreeFontWeightOffset = 0
